30歲女觀塘搭的士 被座位針筒刺傷臀

聯合醫院。

一名姓羅30歲女子，昨傍晚6時許在觀塘偉業街，登上一輛的士前往馬鞍山，其間她感到臀部疼痛，並在的士後座發現一支約4吋長的針筒。她通知的士司機，前往聯合醫院求醫及報案。

警員接報到場，經初步調查，案件列作襲擊致造成實際身體傷害，交由秀茂坪警區刑事調查隊第一隊跟進，暫未有人被捕。

觀塘

沒事兒

愛滋病人+1

的士針灸師

N

愛滋針

B

觀塘

放針師

E

賓